有冇人等緊5月23日Halo同傳送門合作FPSGame?

【光環加傳送門免費遊戲】Splitgate: Arena Warfare 5月23日免費玩

《分裂之門：競技場戰爭》（Splitgate: Arena Warfare）是一款由1047 Games打造的多人FPS遊戲，本作的玩法結合了《Halo》和《傳送門》系列，採用虛幻4引擎打造。今日官方宣布遊戲將在今年5月23日正式於Steam平台免費發售

在本作中，你除了可以體驗到類似《Halo》的傳統FPS快節奏剛槍戰鬥，還可以使用類似《傳送門》的裝備，讓自己穿越傳送門前往戰場上的各種地方，給對手來一次出其不意的襲擊，甚至你還能讓對手從傳送門掉到別處，用戰術技巧贏得勝利。兩者搭配起來，整個遊戲戰場變得更加立體化，戰鬥刺激到停不下來
Steam遊戲連結：
GamePlay

冇

睇完有冇小小興趣

睇gameplay同halo幾似

係

5月23到果時都玩緊Total War: THREE KINGDOMS。唔係撞日子都可能會試下

試幾場囉

推

個上手難度都幾高，留名睇畀高手虐殺

得閒下載落嚟試吓 等緊halo出